訓左幾年 想搵番acc登入同朋友拜年

訓得太耐 唔記得左ac

撞左幾次都入唔到 心急人上

再訓多幾年

你點識上連登🤔

唔係執咗啦咩msn

自從msn執左
就開始無用電腦版IM軟件

巴打幾時上水報下平安